有何理由用中銀而不用滙豐恆生

中銀網站好難用

2間都有

有d on9 公司要人用中銀出糧

唯一合理原因

其實都唔太合理 因為根本出到比其他銀行

一到月頭班窮撚排隊提款
你就知用匯豐幾撚折墮
中銀起碼用jetco
周鳩圍可以拎錢

中銀可以唔駛入錢就開到戶，滙豐要至少$5000

因為樓下係中銀

怕撚咗啲濕鳩公司HR咪要咁做囉

中銀先嚴

Jetco咁多間唔用 渣打花旗唔用？

師兄你係咪飲醉咗

有匯豐，渣打，中銀
但無恆生

師兄你先醉呀嘛

由細到大用hsbc
大個d要online banking多
hsbc偏偏好撚煩要雙重密碼/用機仔+密碼
我每用兩三次就鎖死左次
個陣逼住用出糧戶口 scb 做main acc
之後需要出入cash 多 就轉左去中銀做main acc嚕

中銀好西 冇啦啦取消我老母ac

利息多d

我公司開恆生商戶fps畀啲客過數
我tune撚極都轉唔到收notification嘅email
搵埋恆生大粒嘢佢都幫我唔到
屌你老味一日幾百個transaction
次次都有email send畀大老細

個網站師奶都識得用
好簡潔 又可以電話認證搞掂

匯豐恆生咁多機都要排隊禁錢？？？

中銀較有人情味
服務階層較為草根/或者中資背景公司

滙豐銀生成日扮撚哂friend
其實氹你落叠買基金/保險

雖然間間銀行都係仆街
但中銀啲員工一般較為蠢
所以騙你都冇咁傷

hsbc都唔使
睇咩account

呢個真 Feel到中銀staff都比較真誠
基本上唔會因為錢少就耍人走
幫唔到佢地追數 但都有問必答

喺公共屋邨同埋基層既區都仲有分行
有櫃檯服務老人家 算係咁啦

P.s.試過喺某大國際銀行改資料
因為唔幫佢地申請信用卡同保險
跟住變面

完全中曬
傾傾下話有個高息plan做比我
實質係sell儲蓄保

匯豐e-banking搵唔到點交其他銀行卡數
同埋轉數快搵唔到點set點轉去對家特定銀行而唔係預設收款銀行
有冇巴打教下路

18歲嗰陣去開戶 貪就腳就幫襯恆生
Counter個八婆一聽到我想開最cheap嗰隻戶口即刻黑面
扔我埋一邊等勁耐先有人serve
仲要派個新仔幫我搞手續 好在佢超靚仔
佢又廢鬼事sell保險 吹水吹到勁開心

咁我果時好彩 係個靚女幫我搞 見我急住要仲話會盡快 最後食完個lunch就拎得卡

on9?

入唔夠$10000會扣錢

月供股票

中銀要入一萬
前兩年開
問佢咩acc唔使佢話全部都要
但我恆生匯豐都唔使放錢
究竟咩acc黎

有次有野要去匯豐搞
佢地推黎推去 叫我去呢度去果度
去到又話唔係佢地搞
每轉一次場都要重新排一次隊 我發火
最後都係manager熟手
其實係去counter拎份form填就okay
證明班友唔熟業務 一味老點

分別去中銀同渣打開戶口
中銀禁飛仔
坐低櫃檯即開
半個鐘搞掂
渣打仆佢個街
慢呑呑印文件乜乜柒柒都搞成大半個鐘
仲要sell我儲蓄
開頭又唔撚講係保險
而家開左都唔撚用個戶口
過多陣cut撚埋佢

hsbc hsb ATM排隊排到仆街

地鐵站恆生ATM經常排長龍
你有你用恆生 我就用返JETCO啦

以前就係，依家要一萬蚊墊底
前排個戶口凍結咗要重開返用新條例

中銀teller服務OK, 有返咁上下經驗
ATM機又多
用左十年都搵唔到理由CUT

當然你唔like中資就當我9up

呢個真
所以我HSBC出糧
轉數快轉去中銀再去ATM

我個名

tvb?

開左一個中銀一個hsbc

兩張卡全港atm都用得

中銀無左提存易 收人60 唔夠一萬

longlong time ago,做中銀子公司，1定要開中銀出糧，1走就cut鳩左個戶口

Same 不過主要放HSBC 因為中銀個App太撚廢 好似電腦介面

仲要係日日一萬

沙頭角得中銀

我都試過 佢地啲服務好到呢
見你用最cheap acc就hea9你

中銀排隊最慢

app好好用

30年客戶

唔好為反而反 , BOC HSBC HSB 我都有用 , 最差一定係 HSB

電話用touch id/face id 都好撚方便喎 師傅

兩間都有
中銀真係周圍atm都拎到錢
Hsbc同恆生一定排長龍
又要搵atm

因為屋企附近淨係得中銀

恒生要行15分鐘去地鐵站先有分行

HSBC雖然樓下有提款機，但係連地鐵站都冇分行，得部入錢機

講真，你都唔想唔稀罕做我生意，點解我重要送上門？

利申 得中銀＆渣打戶口

2個都有，但中銀堅係方便過HSBC，HSBC太多人，櫃員機加埋恆生都唔夠Jetco多，我通常邊間近就禁邊間，結果好多時禁錢都會用Jetco機

好多時候都見有人拎銀行嚟自high刷優越感，覺得HSBC個名型過中銀，又屌中銀係中資、咩中銀賣資料俾大陸之類。但我想講，當你拎住一大筆錢係手，去投資去儲蓄等等，你唔會再理間銀行係咪中資，最緊要係比較個回報同睇個服務跟得好唔好，所以2間都會用到

匯豐同恒生online banking先唔好用

無知一問，想問如果由HSB/HSBC 過數去中銀，點樣做先係最方便呢?

用緊HSB/HSBC，黎緊可能要係中銀，渣打，CITI 之間開多一個戶口，想睇下邊個最方便過數

銀通member黎講得中銀個系統用得下 見到咁多人排痕身匯豐等atm可以施施然走去銀通機即刻禁錢

得左

用jetco好多機都唔洗排隊
如果要排咪行多幾步肯定有第二間
hsbc你唔排要搵下間起碼行幾條街

匯豐好多支那狗一個人用十張卡拎錢
中銀係咪無

淨係想㩒cash就贏你匯豐同恆生啦

因為中銀夠方便

隨街都有atm

網站難用又唔覺，用來用去都係咁

不過app會方便d

間間都差無撚幾
不過果陣匯豐連學生開戶都要有五千先得
先去左中銀

渣打幾好 個online我覺得最易用，又方便。

屎tybank

共銀含辛都有
前者 職員冇乜大問題 但唔算好
後者 多人到唔想用

近七八年轉用美國花旗 冇咁煩

架放保險d就hsbc
出糧用既或者小額提存用邊間都冇咩所謂睇咩要求

fps 過最簡單

HSBC online banking 無付賬單功能，一定要pps

Boc有

一樣

中銀最撚柒廢就係存鈔機同埋 櫃檯好慢(但好多銀行都係咁) 其他都唔差

中銀中資仲多啦

中銀唔係要一皮咩 我學生個陣都係用成人戶口 要我長期有10000

中銀提款卡邊度atm都拎到錢， 未排過隊
繁忙時間望住匯豐恆生條龍真係笑而不語

同埋有人講得岩， 中銀叫佢做d乜都唔會托你手肘，sell野都係問你開唔開張信卡

匯豐恆生citi果d聽見無錢賺個樣閪撚到，坐低下下都sell 保險

HSBC依家可以係online banking過數去其他行都唔收charge
我依家一個HSBC一個渣打
係HSBC set左指示每個月中都過5000去渣打 食埋渣打出糧戶口個優惠

依家基本上你用online banking啲錢係唔同行過來過去都唔會點收手續費
不過你都係睇下條款好啲

無ipo

唔好講到明boc啦，總之jetco系統其中一間就得

如果我係到唔開中銀戶口，佢會點出糧

用手機 流動編碼

銀通機數量贏你恆匯多多聲

Tvb?

新版中銀app = 垃圾

而家有fps
基本上網上跨行轉都係免費

1) PPS
2) 對家銀行set 做預設

舊官戶 好似無最低結餘

當年為左拎六千蚊特登拎住張準考證去大貓開戶口

個時個counter姐姐見到張準考證都笑左

匯豐果張好多年前整
十年前仲係中學雞就整
恆生就讀書果陣整
但好似咩綜合戶口無最低結餘
我女友仲係學生
而家恆生仲係係最低結餘，但好似畢左業就要放返錢落去唔係收手續費

係超級慢

死server，買唔到

係， 見到都慘

樓下hsbc成日排長龍
隔離中銀就冇咩人

其實會唔會犯反競爭條例

唔知wo又 個陣freshgrad十幾年前

TVB好似係上商

唔好咁天真
銀行通常會sell埋成個package比公司
保險呀 強姦金呀, 報個好d既回報率同手續費, 大把公司仆住幫襯

轉iphone用指紋識別，咁咪唔洗雙重密碼

唔知呀
見佢咁大反應，咪問下佢係咪囉

匯豐仲勁

呢個真
唔知點解支銀存鈔機成日彈轉頭
用大貓一次都未試過

D公司唔肯搞姐
我公司都係用中銀package
但我hsbc都一樣出到糧
D濕鳩公司咪逼你跟佢囉

一到月頭
就會指撚住啲恒生匯豐既人黎笑
排隊啦你ON9,
行過隔離啲細銀行, 永遠都無人排

Hsbc會打俾我同我傾吓先
暫時我個account仲好安全
中銀個個叫我老母落分行
問佢咩事又話冇乜嘢傾兩句啫
然後sell 基金
最後冇啦啦取消我老母個acc

thanks.

我依家出糧係HSB，PPS都係跟HSB，但MORTGAGE LINK 係HSBC，所以大數放哂係HSBC，HSB得少量存款，有時戶口唔夠錢駛，又或者要PPS找卡數，就係HSBC過數去HSB，都好方便。

遲下會轉按去其他銀行，所以想了解下邊間銀行轉帳到HSB會最快捷方便。

p.s. 我都知HSB係最不思上進個間

銀行主動取消係咪永遠申請唔翻户口？

上次想去開中銀戶口, 佢話至少存款要10000蚊
唔洗10000蚊果D係長者戶口

睇你咩原因俾人搞
中銀最後冇通知我老母咩

洗黑錢緊係揀中銀

Ching真心咩

我本身用Pixel
個支銀App做唔到手機驗證
用唔到手機安全編碼器
Online Banking乜柒都做唔到
去佢分行唸住叫佢出部機仔
點知佢話「冇㗎啦，而家唔再出
咁我再問佢有乜嘢方法解決
「你轉過部手機囉
嬲得濟即刻cut咗個戶口過檔大貓

你咁講個時無反競爭條例添啦

通常都雙開嫁啦

我通常笑果班排BOC入錢機既人
十幾人排入錢
入緊既拎住一大疊人仔
入完又彈, 彈完又入
入幾個字都未入完...

不過HSB真係一早著先機
大學一早鋪晒網
好多學生第一個戶口都係HSB

hxxc轉左web個介面後 好撚唔好用
之後中銀變左出糧戶口 仲有0.5%活期

屌你老母 你係咪香港人黎

用PPS咪得囉

我嗰邊轉晒新機
而家入錢一次就食曬

講緊幾年前
個陣未有touch id

得hsbc要用pps

正白痴，一定有，個個月用HSBC online banking 經credit card 交水電煤同Rates，自己唔識咪亂講。

近幾年先有touch id丫
有得用touch id個陣我已經用緊boc
又唔係非用Hsbc不可 我都費事轉返

依家acc尚在 但機仔仲係鎖左未解返

轉數快

算數啦 大貓分行都唔多間
仲要我自己online banking 慢慢摸
我中銀落分行填張表就搞掂
又有staffe講清楚啲細節

都慢唔過恒生 次次行過都勁多人，做野既又出奇地慢 唔係公司要排隊入數，我真係唔會揀佢用

你以為啦，星戰條數仲亂呀

要用梗係用本地bank東亞

中銀勝在多atm

Hsbc難搵存鈔機

中銀個 ebanking 勁多掣撳

垃圾

標題係講中銀同匯豐嘛

其實宜家有轉數快，連入錢機都少咗用
因為可以去7仔/ok增值落tapno/oeplay等電子錢包再轉翻落戶口度
一來週圍都有唔駛專登搵，二來唔駛驚部機reject銀紙

呢樣真，係我個年代，10個有9個大學生IVE仔都拎住恆生ENJOY卡。依家唔知係咪仲係咁。

係，D口吻同態度仲衰過恆生匯豐
港資就一定要用?
你唔用大新?
何況東亞仲要係李國寶

佢有咩差？

中銀垃圾到
明明成間野勁少客都可以等成兩粒鐘
開佢啲垃圾戶口仲要放$10000唔放要扣錢
諗唔到咩理由要轉會

你唔係嘛..
我就唔用果家人既野...

有中銀又有匯豐
是否人生贏家

有咩理由用__而唔用Private Banking

匯豐最廢係企大堂班GBO

同埋個廢老

其實繳費交唔到大部分銀行卡數
建議用pps

中銀d存錢機on撚9 成日話d 500蚊100蚊，唔接受 1分鐘完嘅事變咗5分鐘 排勁耐

中銀淨係周街都有機禁已經完勝
dllm 恒生匯豐, 永遠有條龍O係度, 都on 99

有無用過東亞
東亞先on99, 屌佢老味入pw 要用Mouse 續個字click

渣打要用 app confirm
仲煩

中銀 渣打

中銀個APP用touch id/ face id好慢
禁入去登入等幾秒
彈個touch id/ face id 又等幾秒
認證完又要等

用鳩開佢幾廿鳩年，我費撚柒事轉之麻

咁用jetco既銀行咪得，洗乜一定用中銀？

話時話渣打部新櫃員機好靚仔

咁渣打呢?

ebanking完全係垃圾
UI設計差，estatement得最近兩年，登入又要用虛擬鍵盤打密碼，app仲要預先登記個電話號碼先用到
搞埋啲冇人用嘅視像櫃位，搞到啲分行peak都係開得一兩個櫃位，條龍排撚到出門口，成間銀行都ON99咁

暫時中銀同HSBC都有
反而鐘意用HSBC
中銀個戶口就遲啲打算用Citi/渣打頂

btw望住成班淨係撳HSBC都唔算爽
望住中銀atm條龍然後施施然行去隔離其他銀通機先爽，永遠冇人排

我果陣好似入一百就開得

咁你唔係剩係提款噶嘛
起碼食票機周圍都有
我唔使10張8張票隨身袋

唔好離題 連登仔話呢度只講標題嗰2間 cls

抵撚死

Wtf?

支那人先用支銀

中銀 恒生 匯豐都有

中銀好好用 唔好盲反

東亞生性我咪轉東亞囉

滙錢去被制裁國家

唔好咁天真以為用其它銀行就無人監控
更加唔好用道德去評價一間銀行是否值得用

滙豐唔用會凍結戶口

咁多中銀打手
明明就係HS&HSBC 加埋櫃員機多過中銀多多聲
網上服務系統都唔同班數啦下話

可惜客仲多

定期

支銀咪又係多客，間間分行都排滿廢老

中銀做網上要1萬
匯豐做網上要5千

話中銀唔洗錢個批其實只係用緊最基本服務
用唔到網上銀行/手機上大部分服務

至少依家用fps可以將啲錢轉嚟轉去
至少就呢個價位左右

不過開咩戶口咩銀行就睇用途啦
冇必要開咁多個
如果一唔小心又俾人收手續費又要上分行嘈啦

中銀搞乜撚嘢都要你去分行排隊

加埋

中銀個戶口得舊幾水 比佢扣到冇扣 已經冇理佢

18歲嗰陣去開戶 貪就腳就幫襯恆生 Counter個八婆一聽到我想開最cheap嗰隻戶口即刻黑面
扔我埋一邊等勁耐先有人serve
仲要派個新仔幫我搞手續 好在佢超靚仔
佢又廢鬼事sell保險 吹水吹到勁開心

Online banking 用咁耐一次都無畀佢鎖到
唔係咁難用啫下麻

支那狗用支那銀行

中銀用jetco
計曬多過hsbc 唔奇wor

我有個fd做i bank都用中銀做main acc
佢話其它查戶口查得好勁
成日見你戶口有郁動或者搵得多就係咁sell你 自動寄d信用卡比你

全名：東亞病夫銀行

明明前面得幾條友
都可以排成45mins

自動寄信用卡？
無聽過
無試過

雙修

呢個真
（雖則可以App）
網頁版BOC可以autofill 嗰 login啲嘢，但HSBC又玩啲密碼第幾個位先入到，係安全啲不過煩。

低b仔

點做到自動寄信用卡

HSBC BOC HS 都有用

樓下得中銀同恆生櫃員機 恆生日日都多人到仆街 唯有開中銀

hsbc分行服務夠晒閪，不了
反正兩間都係中資

安全同方便不嬲都係對立

其實HSB=HSBC
係哩兩個銀行之間轉數一定係最方便

中銀批按揭比我

公務撚中銀好似成日有回贈
匯豐恆生渣打好似唔見有？
另外有無人講下星展大新東亞建行農行創興堆細行出糧有咩優惠？

咁搞笑，atm機hsbc多好多喎，我就係而個原因先用hsbc恆生

你支銀成個地鐵站可以夠膽死得一兩部

你咩年代㗎，hsbc仲用機仔

屋企樓下得中銀

睇地方喇，咁啱用開嘅地方都係中銀
啲錢集中落嗰度算鳩數
唔通同時間鬥氣咩

18歲開hsbc户口 佢幫我開左運籌理財户口
話呢幾個月promo 唔洗月費
過3個月後收到月結單
話存款唔夠20萬 收我120蚊

中銀可以即時係手機提升轉帳額度
俾人拎把刀仔指住條頸,銀行存款即時歸0

中銀多分行

你咩年代架？ 有bank account未？
Hsbc 2017先開始唔洗實體機仔

最on9係舊公司焗人地一定要用建行出糧
建行呀dllm

有啲假膠
你俾咗咩證明佢令佢開咁大？

我老母成日話佢冇申請，中銀無啦啦寄卡俾佢

假咩膠 不嬲都係唔理37 21都sell人advance先 之後理得你upgrade/downgrade 但係通常都係免你半年-1年月費 3個月少聽D

中銀全港好似多d分行 雖然地鐵站好似恆生atm多d

近我屋企

點會鳩sell運籌咁搞笑

多數都係直接downgrade 喳喎

垃圾HSBC 都有人吹奏
仆街products全部呃人錢
對普通客 服務超西

至於你話網銀
中銀個網銀咁易用都搞唔掂
証明你弱撚智

用HSBC 恆生
次次提款機排超長龍 直頭on9

人情味, 真誠
你班後生仔都唔係target, 拿拿聲打發走啦
中銀target 係中年以上, 到時咩都要分行攪, sale 基金, 保險

我轉返明智理財 仲用緊hsbc
個陣先話dse完要開工 完全無證明

匯豐, 恒生, 中銀, 渣打都有
以提款方便程度一定係Jetco(中銀/渣打)
公司/屋企附近嘅匯豐恒生櫃員機次次都要排隊
所以出糧戶口用渣打
唔用中銀原因係渣打個網上理財保安做得好啲
而且中銀個網上理財好難用
我用中銀信用卡經網上睇返交易記錄次次都要搵

中銀依家要10000喎

中銀一萬係理財戶口
普通儲蓄冇呢啲嘢搞

不過我入完錢去中銀冇即時睇到
我仲要係用中銀櫃員機入

就算係普通客
唔係target customer

中資銀行 如中銀 建行 交通
相對外資銀行 如 HSBC 渣打
係相對有人情味 即使明知你無幫襯

HSBC 就算你有幫襯
但細數 服務都一樣可以超西
呢個係事實

hsbc 292

1月頭因爲屋企原因要改名
落hsbc分行交齊晒交件簽好晒名
不停有野錯有野漏
次次問清楚係咪完晒手續冇問題我先走
之後又打電話黎話有野漏要我再落分行
最好野係岩岩同我upgrade張卡做visa signature
寄黎地址寫新名張卡印舊名
屌佢痴張卡落去封信果時唔對名架咩
咁我點知會唔會印左我個名嘅卡比第二個人

反而長期冇擺錢落去嘅恆生快靚正一星期唔洗搞掂晒所有野

但幾乎所有地鐵站既靚位 恒生匯豐櫃員機既比例都多過中銀好多
Btw可能每人感覺唔同 但我覺得前者係較好用的

滙豐+渣打都放錢咪得

我舊公司 一定要求用鄰東亞

點都要留返中銀戶口，中銀人仔存錢機全港獨家。

其實政府做銀行比較好

郵局做埋銀行業務

外國啲郵儲銀行屌打哂商業銀行

屌你 匯豐淨係global bank都夠哂理由啦
你地班窮撚得廿幾萬 梗係唔知有咩用

外資大行幾乎都有
Scb, Citi, hsbc, hs, boa
而家駐新加坡被迫開dbs同ocbc方便轉錢

無左提存易啦 除非綜緩 傷殘

試過係citi申請戶口 一話唔申請信用卡 即係變面
反而中銀你唔申請都無野 感覺上係草根d 亦唔會硬sell野

中銀個網真係最易用

頂我老母之前部android 又係咁
不過佢打咗上hotline都搞唔掂之後, 中銀寄番部機仔話係得老人家先有

有fps都好方便

四大國有銀行

嚟多次公私合營

中銀係d廢老區如深水步黃大仙九龍城土瓜灣長期都幾多人

Same here
DSE完想返Part time走去開戶
又係比人sale保險
我就耳仔軟差d比人sell到
好彩我老母係隔離話你係咪傻架先無中伏
條老嘢聽到我地話唔買保險之後黑過鑊撈

不過恆生方便在好多公司都係大貓/佢地出糧
係咁多

我老豆成日被sell開卡
最顛個陣叫佢一個人4張
成日有人寄卡
佢就開卡開到怕

下
個個都係一開波就Advance先
我老母早幾年去開大貓都係咁
之後都係我老母走去down grade返（sales教定我老母嘅）

支銀大廈養住一大班五毛，作為香港人用支銀都係低賤

中環中國銀行一樣多人！

不過而家係咪好似開唔返

其實恆生比大專開ge green banking都係preferred banking黎
畢業後就會轉preferred 唔夠資格先downgrade
應該成個集團都係咁運作

開到

廢老簿仲開唔開到 我個292想轉廢老簿
一個月唔超過3個transaction 一本有排打

HSBC係個個開戶口都sell你開advance，話試用3個月定半年唔收手續費，之後可以downgrade返，但到期又唔夠額唔會提你，唔記得就收charge，邊個去都係咁sell

有次去匯豐搞d野，佢sell我申請張信用卡，申請完話唔批dklm咁你sell我做乜9

中銀 ebanking 唔差喎，一目了然
hsbc hsb 都幾好

citi dba bea果d 煩撚到

屌，個app啲特效多到

食撚哂啲數據

it狗出黎解釋

舊版app方便好多lo

你去睇下各銀行排隊時間就知

明明依加有eps，點解仲有人繁忙時間排atm?反正都買野，點解唔禁埋錢，
行過atm無人點解又唔禁定錢？根本就個人習慣問題

Hsbc由細用到大，岀糧有早無遲，番開啲有架構既公司都唔會用中銀渣打啲細行岀糧，所以從來都無諗過轉，以前未同痕身互通果時係唔係太方便，但依加都不是問題了

反而有張東亞草錢用，分行少atm又少 岩曬

紅磡果間話至少1萬

銀通atm點都多過匯豐恒生

中資不了

Hsbc 地鐡多
Jetco 地面最強

真係有規模既公司
就間間細行都可以出糧啦

公司唔用細行，無話員工唔用得喎，你接受到遲收到份糧無人阻你

因為公屋窮撚樓下得支銀
拎十幾萬去hsbc開户要俾客户主任審犯咁審
拎五萬去支銀可以做上賓
利申用hsbc

我以前用恆生做出糧戶口
之後轉咗某Jetco細行
遲收三粒鐘姐
當日朝早六點幾有同九點幾有對我無分別喎

上次見到個丫叔嘈咗好耐先開到

大貓批卡亂鳩咁嚟 TU A 夠資格都可以唔批

分行多已經贏晒
雖然好少會去，但始終方便啲

講分行數量 恆生同HSBC加埋都唔夠BOC咁多

HSBC啲分行愈來愈少

邊度有0.5%咁多?

恒生仲仆街 學埋匯豐轉做優進優越理財
點知優進優越理財分行隔離係匯豐普通分行
德福個間縮縮下去咗德福大廈 匯豐普通分行仲係德福 旺角就得返一間普通分行 匯豐要縮都縮哂 睇落冇得再縮

成個牛頭角藍田油塘四順秀茂坪都無一間分行，次次都要去觀塘開源道咁遠 ，根本唔想吸新客仔

而家邊條公共屋邨仲有分行？

馬拉松而家可以手機App開戶口 全程真電子化唔使落行

貓仔幾時先做到？

hsbc 就 70-80後細個果時0蚊開戶，用到依家，依家扮高級唔做學生哥生意
恒生就90-00後0蚊開戶，新一代用多
支銀就身邊所有大陸落黎既人用，有好多人冇常識十幾廿年前以為掛住中國兩個字就可以係大陸用同禁錢，依家開戶都係因為走資方便，但窮鬼又用就真心愛國

唔係呀，都唔係即時

Boc 排隊排好耐，通常得兩條隊
counter 又少

Hsbc 排得快好多，advance 隊都快唔少

自己鐘意hsbc 多好多

Ps. 兩邊都有約 600k 流動資金

中銀d 櫃員機慢到仆街。俾廢老用就啱。

利申 中銀 恆生 渣打都有

恆生出糧
渣打儲錢
中銀結餘 = 0

Boc 慢到

中銀入錢機世界級垃圾

我係1998年中學話要交自動轉賬堂費一定要開大貓
之後恒生就仲係即時拎到提款卡果時開
支銀就玩yahoo拍賣入數果時開埋

而家純粹想要渣打銀紙先由大貓轉錢去支銀， 再去渣打atm撳渣打銀紙出黎洗

支銀我都開過，因為聽上一代講佢買股票平d，但原來on9仲乜都要去排隊，有次排成個鐘屈鳩我個戶口有簿仔但其實無，叫我反屋企後再排過就直接取消左

渣打就炒牛熊開，但其實都係on9完全冇功能，不過叫做多個後備用

恒生都申請過，但有個唔合理費用扣左我五百，之後冇再用，連取消都冇去做

最廢個張

HSBC 啲fund mpf同埋 insurance products
銀行界業內 其實都知
出名表現差..

公務員果種

洗鬼銀行業界 年年新聞都有講啦

新版真係好難用

兩個都要有

HSBC + citi or scb 好

你戶口無錢 去邊間一樣姐
2019年仲落銀行?
又話人地服務唔好
個系統轉下又話難用
iphone轉android機你又識用?

Citi 好用 服務又好 我慢慢都將係hsbc d錢轉哂過去citi

X2 citi唔錯

其實我用中銀幾好用

但日日咪一樣勁多白痴幫襯匯豐啲RM

中銀可以用ATM入人仔

我記得BOC普通AC應該係截數日前10k HKD?
citi先係日均10k HKD

no all 30 days

頭兩頁盲反到仆街，明明就係正經討論

星展 citi 同中銀
星展要20萬 on99